是靚晚 倫哥自熱懶人雞煲

啲菜咁新鮮

做咩唔慶祝母親節

咩味

唔好食垃圾啦⋯⋯
自己煮啦

佢當日先整好再放入去
唔是淘寶個d千年不腐貨

母親節老母唔洗煮?

雞煲味

講定先,我有係和你eat查過,黃藍都無佢份
唔知咩色店

劣食
50/100

是

其中一個partner係tvb 杜大衛

味道唔錯的
係當日整

是 想嘔

文匯報吹奏過
你話呢

試過堂食 想知佢咁樣個味有冇唔同 有冇得揀辣？

幾錢 好似幾正
都想試下
不過如果藍就不了

未試過堂食,唔知本身咩味
但味道都唔錯,對得住個價錢
有得揀辣

68蚊,一盒,佢話2人份量
我見和你eat無寫先買

慶完

祝伯母母親節快樂

我搞到定延孕吐

一鑊熟